hkuspace 刑事司法及執法 定hkcc既 applied social science

有無巴絲可以話我知邊科會好讀啲
利申 對犯罪學好有興趣 但hkuspace個科係保良局何鴻燊社區書院個邊搞既 怕好似會伏伏地 升唔番上u
升u黎講係hkcc會好啲
有無高人可以解答

Pish

applied social science
你知唔知有咩科係乞食科

Hkuspace cjle畢業
同我同屆好多都升返city criminology (有一個仲要year1走左)or hku social/work
啲lecturer 好有心，唔怕你煩佢
咁啱我嗰屆有好多外國人，同佢地相處之下自己英文都有信心左

我知social science係乞食科
我諗既係想2年之後升番上criminology
所以先諗緊邊一科好

巴打介唔介意tg傾下？

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

留你tg 我add你